太安樓男子墮樓亡

太安樓男子墮樓亡

RIP